[預告] [突發] [集中] 816 全港最大型撳錢曬命比賽正式開始 到底邊個會係最大贏家!?

連登仔出名係多愛國離地中產撚

係時候證明比大家睇連登仔係有幾多有錢仔藏身

各位快手去戶口撳哂啲現金出黎 再轉哂做美金

然後影低佢po上黎 記得連埋自己連登名

最多錢既巴打可能有唔少港女搵你架

注意：
影戶口數字係冇用，太易改圖冇人信
一定要撳出黎先好曬出黎

今次比賽反應熱烈 歡迎大家提前去撳錢出黎 到時撳唔到錢就曬唔到命喇

816 曬錢日
SHOW ME YOUR MONEY

其他816實用連結:

推下先

721
811

［代帖］其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢存在啊！！

要話俾班藍絲知，班黃絲想搞到人有錢無得撳

你班友想攪亂香港，無咁易得逞。我早一日拿晒d錢出黎，你地慢慢。

提前撳錢 換定美金 可能吸引到鬼妹埋身都未定

推

歡迎撐警藍絲入嚟炫富

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

［文宣］816撳錢 廣傳俾姨媽姑姐 師奶親戚聽

襟外幣先
我要去日本我要去美國

816要撳錢

816撳錢大賽

繼續支持，金融戰爭，直接錫政府春袋

816撳錢
撳完記得放圖上嚟

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

先貼為敬
小弟做左野冇耐唔多錢
各位大佬幫幫手